# Пример описания кода
## циклический интерфейс

Пример для студентов

* в ветке `first` размещена первая версия циклического интерфейса
* в ветке `second` размещена вторая версия циклического интерфейса